頭寒啦頭寒啦，希望猁迷子今晚手下留情，唔好贏太盡

我屌猁老母啊，贏定輸都唔會同你地議和啊仆街
阿狗輸波我放NB放針相出黎啊

勁

個個阿狗都會放過，但我地利迷一定會咬死樓主呢隻生滋狗

幾時還錢

阿狗嚟講
樓主實力最接近利迷

我拎你包針姐 咪咁孤寒

收嗲啦

輸唔輸都放啦

買$20痢記win , 燈一燈

利物浦對阿仙奴最近6場對賽往績，3勝3和零敗。

NB你真係有放針？

返去撞爆個頭啦

IN 愛蛇 WE 相信

IN施丹WE撞爆

迪甘斯是傻閪嗎

咁你地自動放棄3分囉

報已驚，兩個洗定個patpat

個個阿狗都有放過針？

Ok

LM睇樓主針
想睇佢死好撚耐

針係港毒之父放，咪屈N賓

yes

佢偷我啲針去放拉鳩我做咩